
                      me gusta mucho los vengadores y los actores que lo interpretan son mis ídolos son exitosos algún día voy a estar interpretando uno de esos papeles pero como me encanta mucho el cine hasta interprete cinco o hasta 6 o 8 papeles a la vez pero esta película cuando ya este en las salas de cine aunque falta mas o menos para eso pero me va a encanta  esta película éxitos
        
            